[IONE] IZ*ONE曹柔理以外成員討論區(6) 幻想日記回歸大發 個個狗衝FS

IONE全體成員合照

任何關於IONE嘅話題都可以喺呢度討論

至於團愛or油飯唔該去：

油大主唱超"凡"唱功令人聽出耳"油"

(重點係0:48)

(重點係3:57)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

收皮啦你

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

曹柔理嘅罪

注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動load圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴（而家叫曹柔理巴（屌改啲咁嘅名））[/member]

Idol School 時期：

一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁啱就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

Produce48 時期：

四、話阿櫻唔掂

五、個人評價唱唱下停喺度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭

六、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

七、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

八、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

九、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過

十、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

某婦努力練習無白費到 終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十一、Mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合

十二、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無嘢話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image

十三、Final首歌降key唱 Soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出曬面

十四、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況嘅安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有啲腦嘅都會睇得出

IONE時期：

十五、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵

十六、自九月一日起日日都有新面孔

十七、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯

十八、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十九、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一舊得佢企左邊

二十、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一嘢撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出嚟嗰下好似楊怡gif

二十一、La Vie en Rose初一位唔so偶校嘅人。發夠center夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十二、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十三、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發center夢係後面行去中間

二十四、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十五、Meet and Greet 成班喺塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽喺中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩演都唔知簽邊

二十六、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲嘢 到個八婆講嘢時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十七、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)

二十八、櫻喺mail講佢成日喺宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接啲，喺節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙喺mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講嚟嚇佢

三十、吃放vlive，油狗冇問過人就撈曬啲料入牛肉度，睇吓小天使個無奈樣

三十一、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

呀純嘅快人快語 一語道破

不推文推po

我愛櫻花櫻花愛我

안녕~wiz~one~~留名

想狗衝埋一份
有冇人供我去

咁快就負皮

上個po推得都幾快下

LM

光北帶住12隻熊BB 黎留名

Lm

喂 唔郁嘅

我幫佢渣機拍架，我睇真人得啦

可以放上台

光北心口粒啫哩

自己加個字啦

一入嚟就見到咁多痴線佬 嚇親小妹

你都係

我老婆唔會剪我 放心

躝

唔該哂 幫手叫樓上躝

以上皆躝

成個po都係拎白卡

青山走犯？

有得食就有表情

呢度改左叫躝討論區

izone

躝躝躝躝躝躝躝躝躝躝躝 IZ*Land

躝躝躝躝躝躝躝躝躝躝躝 IZ*Land

8/10

官網又update

新飯留名

又扮？

頂 有聲嘅

今晚有咩睇

ig轟炸

又砌ig版

係IZ*land入面既城堡

晚晚咁炸

頂同底2行調轉左

轉貼啫
不過又係果幾張小畫家 冇乜大分別

原來12隻熊仔去左呢度

cls

師兄入錯po 風紀會投訴你！

想問邊度有izone綜藝睇？

好彩中過伏, 差啲撳咗落個play掣度

日日咁炸ig都唔係辦法

新架聽晚出
舊架睇呢度

呢個係出道後所有成員有份主持或有份出演架綜藝順日期，睇到出年都未別睇完

想問有冇人係g媽訂碟？今次抽簽係咪一定要一隻一隻咁訂？咁樣運費咪貴到hihi,定係有其他方法會平d?求教

解散完睇

上kbobstar

禾睇曬

標題：IZ*ONE確定將以完全體出演“K-飯STAR”，鍋蓋吃播+“田埂Showcase”（官方）

組合IZ*ONE將在回歸的同時以完全體出擊Worldwide回歸美食店“K-飯STAR”。

IZ*ONE所屬社方在6月3日透露了確定出演“K-飯STAR”的消息。

IZ*ONE曾經有在一個月用過三千萬元伙食費的經驗，是擁有與眾不同飯量的組合。她們在“K-飯STAR”是否也能展現出能和國民“食母”李英子和金淑相媲美的胃口，實在是令人好奇。

特此李英子和金淑將為食慾旺盛的IZ*ONE準備特別的鍋蓋營養餐。為照顧到日本成員，她們精心挑選了符合所有人口味的傳統韓食料理。她們野心勃勃準備的“K-飯”能否抓住韓國成員和日本成員的口味，備受期待。

不僅如此，IZ*ONE還將展現只有在“K-飯STAR”才能見到的世界首個田埂Showcase上表演新歌舞台，再一次捕獲全球粉絲們的心。

IZ*ONE的大型鍋蓋吃播將於6月中旬在油管頻道“K-飯STAR”上公開

官網有更新

紅髮特別尾機<3

慎入

好qq

屈機到...

Cosplay Wendy's ?

陰間wendy

小妹戀愛了

有丁小妹

最多人覆果張

Nako 果張影得唔錯

紅油抄手

禾無丁架... 不嬲大家都叫開我一生妹嘅~
柔柔令我想同女生戀愛

嘩!! 鬼呀~~~~~~~~~

三家姐

太犯規了，黃牌警告⚠️一次

有得一次過買

annabelle

貼夠未

呢到唔係IZ*ONE曹柔理討論區咩

但都未齊

我覺得細細妹果張係最靚即使我唔係鍾意佢都好

油b個紅髮真係嚇到個心離一離
加埋個招牌笑容,真係圈粉無數

girlfriend係咩事

여자친구直譯咪girlfriend

小妹有份投

我知 但佢地正式係gfriend吖嘛

就快有得睇

依張整得更官方d

櫻mail話自己第一次見到Gameboy睇嚟佢都唔係真係由細就開始打機

真係好襯,無乜違和感

咁NDS都係2004年出，6歳開始打機都好正常

lite就cheap左啲啦 起碼動森大機

最主要係配翻粉紅色

而且由佢出世果時開始Gameboy都慢慢過氣啦

原來NDS咁早出我印象中我都係起碼10歲左右先玩
利申同櫻同年

早啲出呢張圖有機係韓國代言
早嗰排先搵左Somi拍switch CF

再一次祝大家抽到油卡

我第一次接觸遊戲機係switch連音量鍵都唔知喺邊

躝!!

好惡毒呀

娜b好qq

Sub左

之前唔覺咁多人既
定因為我係新飯？

Comeback啦麻

上班成班都老屎忽嚟

better

Yabuki~

阿純

好似1 hour都冇...

又話90分鐘既

得兩集太少

Wendy正D

禾娜

2集+埋90???

禾娜C

做乜係po入面個角色係調轉

可能係

邊到有

真名上連登？

有冇人知點解隻game突然有減半event

呢個質地有d驚

2集加埋90分鐘 HEA到

所以今集尾應該唔敢再講有4了

愈縮愈短 下次得一集

今次係我估用咗一日就拍哂？啲衫同mini concert 個日既飯拍一樣

好似有4個人單人房？

又一張萬能key

到時一樣照j,同上次簽專hae到9彩但今次一樣照買一樣

吓咁緊係啦
不過其實我未見過呢間嘢 淨係知曾經有出現過

又炸仲要出2張黑頁去搞番好個排版

不斷ig post相幾好呀

想睇片呀

未食飯叫人開工係咁上下架啦

櫻樹: 前陣子さくのき好像很有話題，大家對我的動森排名和『咲醬說這個』反應好像很熱烈，我聽起來根本是齋讀但大家好像都很喜歡，那就期待遙遠的將來再辦這個單元吧。
最近在準備回歸，MV也拍完了，歌也錄好了，現在就是集中練習主打歌為了更好的呈現給大家

隨著izone chu3 我們的髮型也公開，我又回到短髮了，我就是長髮時想要短，短髮時又想要長，飯們也是一樣吧。這次跟造型師討論了專輯風格決定短髮，我十點左右去美容院染到三點左右，現在變得有點綠色，快回歸時會再去補染的。
我很喜歡油嘅紅髮 還有純今次染了亮色，很新鮮我很喜歡。

時隔一年的izone chu，感覺韓文有變好，這次比較少一臉聽不懂別人在講什麼的畫面再次感受到來到韓國真的很久了

「介紹黎自秘魯嘅飯嘅來信，讀左下西班牙文，還有雅加達寄來的信。」

「玩Switch可以看到邊個同邊個online了什麼遊戲，純和我還有在玩動森，但最近兪真和叡娜都在玩Splatoon」

「最近在看機智醫生生活，看他們果然每天都好辛苦，但也很有趣，裡面每個演員都超會演，超厲害，我看到第三集了。」

問到櫻嘅夢想是什麼呢？
「首先作為IZ*ONE的話，想去見世界上的WIZ*ONE，也想開演唱會，也想站上日本的巨蛋。我個人的話，想幸福的活下去 但這是最難的事呢，做想做的事然後幸福的活著，但這是人生的基本呢

eat-ing trip係咪暫時得兩集 每集三個字？

今日好似有第3集的

55 得三個字咋因為我想睇 唔知邊度齊

bilibili應該有中字

lm

希望櫻快啲拍廣告。

Minju gado🤦‍♂️

換左新公司之後好唔掂

黑相諗起..

純果張

櫻個格甩底

權呢張正到癲

權隊

奶咗

我女友

影到條腰粗

蕊

要pin翻周張gif

呢4個可以集中討論

躝啦

你冇咩資格話人蕊

我認我專蕊
最少我個名唔出賣我

真

IZONE CHU下週將會公開孩子們親自作曲作詞的收錄曲

真係比我估中左,又大賣了

不用分那麼細，大家都是蕊

追限定團冇一個唔蕊

IZ*ONE Chu 中字

我最專一

有冇巴打知izone secret diary AR code 係咪一本得一個
我個fd 比左張卡我, 我用個app 發現要有個code 先dl 到個package

叫你個fd比個曲你咪得羅

係 如果你個fd入左個code你就冇得玩

今日到演劇透 準備今晚ig又轟炸

已慣
不過有出post好過唔出post

fan song

冇比人炸

宿舍部分得咁少

加埋有無兩分鐘

仁美自己房
權F呀純 一間

呀櫻張相諗起陪酒須加學園

應該唔止牙包係單人房

仁美愈黎愈靚
係team8 有種禾桿冚珍珠

好醜

識貨

Team 8有另一個都好靚

489以內討論區

你知我講邊個

嗰個比傳媒捧到上天好難唔靚

d相多到呢

Ig 又有我hi

頂帽好似BB用個D

第三張

邊個？有以？

莊where都睇izone

追開櫻花 兼任akb個陣睇

呢套真係垃圾

其實幾好睇
係頭幾集成日比人抽水睇到想打爆個mon

係啦

還好

禾珠媽媽生

禾珠做center係幾討好
可惜真人就...

不了

依套仲好睇過chu

邊有團綜咁少宿舍生活睇嫁

下集仲有架

兩個比較起上嚟，Hii嘅風頭係比有以搶晒顯得Hii無咁出眾

[아이즈원의 잇힝트립 1화] IZ*ONE Eat-ing Trip EP.01 FULL(ENG SUB)

[아이즈원의 잇힝트립 2화] IZ*ONE Eat-ing Trip EP.02 FULL(ENG SUB)
1、2集官方已up左上 channel有埋英字

佢地搬家時應該係韓國爆炎最勁個時，邊會拍到咁多野

遲下應該會係 EONZI 補返多d野

hii企咩位,有以企咩位

之前兩季都係好少

#EYESONMETHEMOVIE SOLD OUT tickets on Gangnam, Dongdaemun and Yongsan cinemas

正常人都會好想窺探idol架私生活，拍幾多都係唔夠，但今次得兩集，而宿舍都係過場畫面又真係少左d

Lie V
睡衣party要來了

EYES ON ME: The Movie is currently #3 for real-time advanced/reservation ticket sales, with 8,065 ticket reservation and has grossed 104,508,500 KRW.

Ticket reservations for EOM opened 4-5hrs ago...

夠鐘數錢

仲唔食住個勢全球上映

fk 是咪比人fake咗

糞驚再動

車汪件衫

但比較把口hi就會出眾
但其實我覺得hi只係未有出眾方式
而家用啱方法咪出到

同意

佢染完金髮先發覺
原來佢幾靚
之前只係覺得鄰家feel

覺得日本嗰陣局限咗佢發展，同team嘅要大家一齊競爭，去到韓國之後，反而無話特別競爭（izone 12個之間無咩競爭），所以可以再發揮到自己

Osu!
我都有睇打天下。

日本限制太多嘢
好似講打扮都已經多限制啦
以前真係好普通 望完唔會好記得
反而係韓國佢啲優點出曬黎
可能因為資源集中

每次睇佢地啲相都覺得好神奇
啲眼睫毛根根分別
個化妝師搽mascara技巧好勁

明

望家唔會好記得，尼個好中point

j line我偏向覺得佢地係韓國係開心咁過日子，起碼團入面唔洗互相競爭，但係佢地會miss咗唔少重要日子，例如：指原畢業con

莊wear

有好多人都有潛質，只係唔係大top既話，好多野無人教無人幫。好似hii咁，有人教歌舞，實力就會提升。有專人化妝造型，就會變靚。

twitter一有新野，兩分鐘就一萬like

光北心口d星星🥳

改名未

權

重點係阿純隻左手，摸到大家姐

睇團綜睇到訓著

睇埋下集預告 新宿舍嘅部份接近0

但佢壓力測試緊大家姐

佢係iz*one d part仲多過奈.....

記得pd48頭幾集就俾hii唔差既舞蹈吸引到注意

唔知咁講啱唔啱

佢地兩個際遇好大分別，一個透過努力成為出名idol，一個就透過機會而成為出名嘅idol，而Hitomi係後者

我會覺得：
Nako喺日本已經出過唔少鏡，知名度算高，去到另一個地方，都唔會永遠都係佢出晒名出晒鏡（不喜勿插）

我其實係因為pd第一集嗰個close up就鍾意Hii的

我一直都覺得hii黎左韓國係一件好事 但奈子黎到韓國有咁既待遇就真係浪費左本來係日本上位既機會 人地美久自己開演唱會啦

另一個角度睇，Nako去到韓國，知名度已經由單純嘅國內去到全球（當然可能日本嗰陣嘅Nako全球已經識佢），佢嘅眼界唔會好似美久咁淨係得日本（非針對）。去韓國可以話係俾咗個機會Nako佢見識下

當然係有得有失嘅

比較起上嚟，國內國外嘅可能會見到美久好勁，但得到嘅認同可以淨係得日本only（當然仲有國外嘅），但Nako得到嘅認同，反而會係世界各地

我覺得：

係韓國成到名嘅團體，能夠係全球知名度方面已經贏一半；相反，日本成名嘅團體，喺全球知名度方面係無大嘅優勢，俾韓團蓋過咗（你可以話jpop依加喺全球都好流行嘅，每個人睇法各有不同）

美久同Nako嘅情況，就好似：
日本知名度高 vs. 韓國（甚至世界）知名度高

總之從事業考慮，j lines 三個完左iz*one一定要留係韓國先有用，時間多可以返日本客串下，不過如果放棄韓國同世界市場就真係浪費

又來韓國論
冇錯，48g現在情況真的沒有甚麼優勢，但是日本始終係世界第二大音樂市場，當紅組合Johnny 事務所，乃木坂46佢地既fanclub會員千方百計阻止外國人參加

真 但櫻奈兩個多數都翻去擔大旗 反而唔知hii會點
我自己就覺得 就算好似啲489咁講 留喺韓國係做洗腳婢 都紅/多人過翻日本

無錯 呢個先係重點
因為有資源培養
日本好聽就叫育成 難聽就自生自滅
好似櫻花咁 得罪講句
佢以前唱歌真係好難聽
佢唱前田首flower
我忍唔住mute咗佢
而家feel到佢進步咗好多

48系真係已經沒落咁制
開始似morning娘了
地上波乜撚都冇曬
我寧願佢地係韓國食下資源
培養自己好過

兩個差唔多啫
大家都係咁少

Izone再攻返日本都夠玩
同埋最重要係有突破先
呢度冇咁多打扮限制
會搵到令自己sharp嘅打扮
咁多對手 你係要將自己打扮得sharp先望你

今次公司宣傳真係搏老命，
可能目標真係想上五十萬

Deleted scene

我睇左幾日都未睇完

權f 段斗音 迫爆

抖音不了

睇壞腦未

粒鈕就爆

無入黎好耐
估唔到呢個post又有人講我的栗

訂左新碟
好耐無睇過izone d團綜
得閒刨下先

EP3 ENG SUB

食野就係最多表情嘅時候

跟邊度訂？

劇透蛙
準備今晚ig又被炸

上次夠話炸

做定心理準備啫
點知班staff會唔會傻起上黎又炸架

我老婆

今次點解無人報預購數量

條友中左簽售之後又賣quota

覺得製作組設計嘅部分唔好睇
其他佢地隨意發揮嗰D就好睇
即係宿舍 食食吓做on9野 同埋拍teaser幕後 呢3 part
但3 part夾埋 佔套野3分1都冇

條友明顯呃錢
izone 不嬲無包中

呢d真係團綜既精粹 引咗唔少人入坑

班女幾型

食嘢嗰D係幾jeng睇醜態

有哂實名用賬號點賣？

又話炸,班女好古惑

都係pledis好

呢個D腳幾好

p社邊度好？

雪櫃好？

星探

呢個yg出名D

上3隻韓專 p社搞得好
淨係睇封面相 都高幾級

IZ*ONE更換製作人後預告照被吐槽「還是華麗風適合妹妹們」

我次次都訂碟 今次未訂 好老實講
睇完今次啲相 冇乜興趣買

140蚊，跟fd係信和訂

sky定mini

冇愛

有愛都係咁話，擺明就係淘寶百零蚊一套架姐妹裙，如果唔係班女著架話我仲意為睇緊中學同學結婚相

似呀喂

又丁恩妃

之前幫RV boa

奈子

原來奈子手指都幾粗

唔夠yena黎

娜b隻手真係迷你

而家先有人發現小細節

呢套都算正常

唔好意思，想問下有無段片嘅大意

twitter 有新emoji

啲英文係咪歌詞

兩首日本歌🤔

櫻奈填詞

Psycho rabbit

Title 同第四首既日文版

IZONE 夢遊仙境了

今次預售好似無上次咁多

文豪櫻

Track list

1. Welcome
2. 幻想童話（Secret Story of the Swan)
3. Pretty
4. 旋轉木馬 （作詞-本田仁美）一個作晒成首韓語
5. Rococo
6. With*One（作詞-IZ*ONE 作曲-權恩妃）仲要編埋曲 好勁
7. 幻想童話日語版 (櫻奈作詞)
8. 旋轉木馬日語版 (仁美作詞)

竟然有日文歌

Psycho rabbit其實係果間制作公司名

想知T團首週係咪已經過左頭

睇到主打係la vie en rose 架PD我就放心哂了，但第三首係支那青2主題曲架PD

我第一時間又係睇錯你句嘢

因為短姐

果陣iz*one係幾多話？
好似暫時未 睇埋聽日先知

有依張B卡

我HI係咪痴左線...填成首韓文

係唔係呀 日本人作哂成首

班女參與度好高

Jline

仁美

今次算唔算係韓日混合專

Hii叻女嚟

剛剛見到第六日數字，仲差三萬。

同自己鬥咪算羅，唔好同人比了

始終過唔到既可以保住一年，最強既都過唔到你證明班女真係好勁

禾hi尾機

真正高材生

英妹英文

IZ*ONE CHU [선공개/2회] ★낰포터 IS BACK★다시 돌아온 나코의 수상한 비밀 미션 200610 EP.11

[KCON:TACT SHOUTOUT] IZ*ONE | 아이즈원

你地估邊隻

有咩唔同

最尾100年使用權

永續

留比仔女用

一路都話
要多謝成洙

佢都係搵外判姐

續約了

今次日文歌直頭飛起肥秋了。

肥秋啲垃圾歌
返去揸賓周all night long啦

光北上黎個下

班女都唔開vlive

清純擔當 --> 性感擔當

會唔會係調轉黎諗，因為就快開所以先賣？

黎緊邊個生日

我生日 幫我慶祝

中國傳統，生日嗰個請食飯

靚到

新concept 清純sexy

邊到純?

因為佢係韓文歌既日文版咋嘛

奈！

希望呢個陣容唔會令我地失望

只係上一隻太出色，而家把尺已經擺到好高

上一隻太犀利

娜C

癲呀

瘦左好多

升球大墊姐，嚇我唔到既

99s 初試性感。

羨慕牙真

今年去得到日本活動既話，我估就係用呢兩首。

禾娜b

99s都有一個共通點

就係

日本規矩，日單係唔可以收錄之前出過既歌架

純真係教壞曬

主打黎講我又唔覺得fiesta係最好聽wor

係iz*one既日本果邊既規矩？

但啲side track好高質

我覺得係隔得太耐,上一隻仲係日單
所以會比較特別(有啲激勵人心feel

可以開香檳慶祝，首週紀錄應該可以保持一排

柔柔作曲果首聽到出耳油

大家姐、2 3 4家姐都show過身材
下個到呀演

係oricon既規矩

完左

去日本活動唔一定係出日單，上音番表演都得啩。

未，4點半條數仲差兩萬幾，跟住twitter好多po話出面無貨所以破唔到紀錄，應該都知輸左

又印咁少貨,上次衰過一次仲唔知衰

今次幻想日記都唔多樂觀啦

上次個記錄太CLS啦

守住了，T團七日332416

Feel special 15萬4,其實都多左好多。
我都覺得今次新碟唔易再破到紀錄

屌呀無新野既

hi今朝冇講過話有劇透 所以今日冇野爆

比幾秒試聽都好啦

過兩日應該有Album highlight

twice今次係mini izone上次係正專
mini都玩到正專程度係好癲

其實已經Double左上一張有多，所以估計可能真係無準備咁多貨

之前兩隻d side track都高汁啊

咁呢個一定啦！！！佢地復出wor

其他團唔係都會出韓文主打既日文版架咩 係iz*one先冇

once餓左九個月啦

我暫時一張R都冇

依然得兩張S 未見過R

無技既R

你講嗰D就係你地日講夜講既日專啦，賣4-5000羊一隻既，iz*one之前都冇出過

關係日單定日專事咩
以前Apink AOA個啲日單都係出韓翻日

就咁聽Medley已經覺得今次啲歌唔錯

好正

IZ*ONE (아이즈원) 3rd Mini Album [Oneiric Diary (幻想日記)] HIGHLIGHT MEDLEY

hi 好勁~

打歌另一首會係邊首

第二隻有日文版果首

hi寫嗰首正過title

我hi

我覺得呢首好聽過主打果首

正專餓咗兩年

才女hi

第1張

agger.
不過田中巴點出咗樣野，就係收錄喺今次韓專既日文歌照oricon規定就唔可以拆出黎當新日單發售。
不過而家izone啲日單、韓專夾埋都十幾首日文歌，可唔可以集合埋做日文專輯？

斷估再上得日本音番既話會用迴旋木馬做主打。

邊個讚邊個就係鬼

po錯group了

係🤦‍♂️

黑衫都遮唔住

原本真係有啲擔心
聽完之後放鬆哂

#IZONE IS TRENDING #1 ON MELON REAL TIME SEARCH!!!

再係咁我忍唔住架啦

行過PP三期間屈臣，聽到播produce 48 final個首抒情歌(夢を見ている間)，唔知係咪店員自己揀

其實好多間Watsons都播Iz*one d歌

EDM

應該係播出道專
聽過一次播Colors

朗豪坊都間唔時播izone嘅歌

暫時除左主打,比較鐘意第四同第七首

首主打同hi寫個首都

有咩分別

首welcome好有音樂劇feel

幻想童話,唔係merry go around,唔知點解兩首日本都係第七首

製作好趕，數字都錯

開幕然後一part歌舞。

都係有咩分別

一個係secret story of the Swan, 一個係merry go around

炒車了

冇炒 我分開左兩張放

好識玩手指

ENG SUB

IZONE 墊腳石之一

當日bby得佢一個死唔去

你重睇多次啦

佢個組唔係得佢一個去到下輪?

依家ytb同藝人嘅界線都越黎越模糊
其實都係換個名 ytb都算係演藝活動

油油呃人既
今晚咩都無

Stayplay 生日應援，下個月到光北了

14號 Liev Vlive

最後又冇呃人

演: re for reality

黑歷史

入咗rocket punch之後應該無咩人記得佢玩過pd48。

戲院睇eom順便有埋宣傳廣告睇

[ 🌎 ] @official_izone Worldwide Trends

'#AskIZONE'

#5 Worldwide
#1 Philippines
#1 Malaysia
#2 South Korea
#2 Indonesia
#13 Puerto Rico
#15 United States

MV teaser

有冇巴打有
nice body(180927), 武林line(190817)完整版
曼谷(190616) vlive raw vod

日本妹係咪真係無咁鍾意攬人

唔係卦，呢個攬得好開心

呢個應該個個都開心

三個都望

應該又會被人鬧...
係節目入面戴口罩戴到咁差...

首fan歌

Ig 好正

打歌服預覽

下星期準時睇comeback show

1:17 With*one

With*one好好聽

D人一邊睇直播一邊係vlive 打call,個v未開就成千萬個心心😂

餓左咁耐

想睇羽毛版GANG

想睇kkura GANG

屌

娜b

眼鏡真

唔好開聲

影得幾靚

feel 到有一半時間都係油叫,諗起都興奮

聽完實出耳油

每個人既大頭shot都有所提升

鎖骨

聽完呢段首歌好似唔係好得

都冇嘢睇

錯覺嚟 播唔係油b part就覺得好得

好似係

大主唱

櫻樹摘要:
櫻: 離回歸只剩五天了，哇~我這時在做什麼呢？來看一下行程表，comeback show已錄完了，應該在準備重新染髮，還仲有音番的商談，現在還是5/26
突然緊張起來了，感覺和上次回歸比起來很快呢，這次難易度幾高，但我個人覺得很高品質，感覺能看到新的IZ*ONE，新的宮脇咲良，有點期待呢

這次收錄曲之中，有12人作詞的歌，叫WITH*ONE，是恩妃作曲我們作詞，想向WIZ*ONE傳達的話，之前有幸作詞過，但對WIZONE說的話實在太多了
恩妃說大家寫的都太好了不知道要怎麼選擇，我個人是想著那時再次回來時心裡的想法來寫的

現在已經不會有很想家的感覺了
一開始準備出道的時候，不會韓文也不知道韓國的習慣，那段時間自己努力撐過來了，
我們日本line三人辛苦的時候會說辛苦，但都不太習慣讓人看見哭的樣子，但後來說起當時其實自己哭過了，佢兩個也會說其實當時也哭了

動森環節
櫻: 期望著這時總該上傳影片了吧？
六月初應該要上傳了吧，我終於拍了喔，淨介紹島就有25分鐘，很開心的拍了
每次聽廣播不知道動森的人，去看影片多少會明白的吧！請一定要去看，一定會想玩的
不過準備cb，已經有5日冇玩動森了……

照每次經驗最搶耳嗰part都係權F 可以期待下

好難唔喊，開初韓文都唔識多隻，覺得佢地會諗「韓文都唔識會唔會俾人蝦」

依加睇返轉頭，可以一笑置之，但當初肯定覺得非常不安

韓文好左之後毒舌本性回歸

你地係咪已經睇透左娛樂台？所以就算有日韓大戰po都唔會理？

權個裝點解俾人鬧？因為額頭個點？

Hi而家成日都串咀

D南亞 玻璃心
鬧得好勁

理佢地做咩

唔係果個信仰根本唔會明

根本佢地只係當係裝飾 要嘈咪由佢

咩事

南亞飯講尊重

有冇買過碟都係問題

我hii

抖陰唔post了

哦日單同日專 原來專先出舊歌

想知佢ig係咩有冇人可以答我

如果佢開左channel記得po出黎去隔離gp

會唔會又係預錄

liev唔會錄

on9理嚟做咩喺連登韓妹已經係原罪

基本上除左IU之外無一個唔比人鬧

娛樂台咁認真做咩

會有special stage

要求撒嬌？向油b說不。

蛙會同兩位MC一齊表演 조정석 (CHO JUNG SEOK) - 아로하 (Aloha) 依首歌

me_ow_yu

娛台係要黎比人擦存在感，認真便輸了

請保持社交距離

係咪正式轉企位

唔怪得朱3時鴨C會企錯位啦
Btw光北又企後排

[COMEBACK COUNTDOWN - IZ*ONE] KPOP TV Show | M COUNTDOWN 200611 EP.669

彩元又變返長頭髮

12妹人高又企前排🤦‍♂️
攪到11妹都好似矮佢一節咁🤦‍♂️

唔知今次啲小卡係咪都變返長髮呢

升球大墊

hi電台

12妹官方center，無計。

IZ*ONE (아이즈원) - 환상동화 (Secret Story of the Swan) MV Teaser 2

雙金

櫻C位個下好撚正

好似整走左權隊粒野

張電影卡好貴

睇黎成個mv都要執過

D南亞撚又係被害妄想症黎

F3係中間果下

超注目.jpg

睇呢幕嚇左下

你地覺唔覺d teasers今次好短

俾多D幻想空間大家，從而符合「幻想日記」尼個主題 啦喇喇～🎵🎶

突然之間搵到

Intro 同 outro 十分之熟悉

真係南亞撚定扮南亞撚架黑粉？粒野幾似都好都唔會係真架啦，講到佢搵粒真野去得罪人咁

係Twitter 啲南亞fans真係屌哂公司又剩

同佢地講香港成個鴨寮街都係呢d石，叫佢地炸左香港啦

幻視唔屌？

睇黎呢個concept又唔駛要nako企center

假到，權F都無咁大

告了告了

粒野無左

係咪本身都冇架

唔識韓文

佢專登出呢個裝相都係想平定件事，而家有無都唔重要了

大家姐係咪第一次官方相出事業線？

等你留意中間 唔洗留意額頭，分散注意力

Escape room

又唔見佢地反薛家燕

反左幻視先喇

同disney鬥告想知邊個會贏

告咩姐,乜又係成班鍵盤戰士

睇完chu真係想哭

🙇請集中討論大家姐、二家姐、三家姐、四家姐同五家姐🙇
1X歲嗰啲唔好討論住🙇

"IZONE get locked in an escape room! Rule-breaking escape story that even made staffs panic!! What's the truth IZONE found at the end of it?"

"WELCOM WIZONE~ Refreshing! Cute! Dreamlike! Touching! Performance relay of Mini 3rd Album's tracks that meets all of these!"

"I dance for you~ IZONE returns! The title track <환상동화>(SSOTS)'s stage is aired globally for the 1st time!"

"[IZONE COMEBACK SHOW (ONEIRIC DIARY)] June 15th, Monday, 8pm. Don't miss it!"

Rule breaking

[Stone Music+] 위즈원 다이어리_아이즈원 (IZ*ONE)｜Oneiric Diary, K-POP

[IZ*ONE COMEBACK SHOW : ONEIRIC DIARY] 퍼포먼스 15초 선공개

睇完支那app 四家姐

韓國人氣女團IZ*ONE所屬經紀公司Off the Record與SWING娛樂今日（11日）宣布，惡質網友透過網路誹謗與侮辱IZ*ONE成員們的行為，對成員及家屬都造成嚴重的心理傷害，為此公司已於本月8日對惡質網友追加提告，並且不會與其和解。

官方聲明，此前公司已在5月25日宣布以毀損名譽及侮辱罪的罪名，對誹謗與侮辱IZ*ONE或散播假情報的網友提告。此後公司也持續透過監控與粉絲提供情報來蒐集資料。

聲明表示，公司已於6月8日對於惡意誹謗、散播假情報並毀損IZ*ONE名譽的惡質網友，以違反網路利用促進及情報保護等相關法律第70條第二項的罪名追加提告。

官方還說明，本次被提告的惡質網友，透過各種SNS與社團等管道於線上散播具有侮辱與性騷擾性質的發言，其持續散播的謠言涉及嚴重毀損IZ*ONE成員們的名譽，而這類持續不斷的惡質發言，不僅讓IZ*ONE成員們受到傷害，連IZ*ONE成員的家屬都遭受嚴峻的精神痛苦，因此公司不會與被告者和解。

文末，聲明表示公司將持續透過線上監控來保護藝人，若還有此類事例反覆發生也會追加提告，也請網友莫仗著匿名來傷害他人。公司也感謝一直以來給予IZ*ONE關愛的所有人，並表明今後仍會盡全力保護旗下藝人，也希望大家給予IZ*ONE成員們溫暖的鼓勵與支持。

IZ*ONE will be on G.O.D’s 점심어택 (radio) next Wednesday!

咁狼死

大家姐?

Yes

今集佢兩個好親蜜

右邊都有一對

我最中意睇呢啲畫面

櫻個樣

之後笑到流晒口水咁

諗起nice body

Ig 好多相

蛙c

靚

好似官唔官方都冇出過？

mama嗰次計唔計

有無5同6

傳說級gif 嗰陣我未真正追都好留意度

但我無覺得好特別

竟然

是咪平時j得多到覺得冇特別

我都唔係肉體飯

咁我睇izone，係睇佢地跳舞同唱歌，唔係睇佢地身材嘛

佢個下好難睇唔到

係有睇到嗰幕，但無話好驚奇我無focus落佢身材到

無focus都會睇到

絲？

感覺大家姐份人仲純過阿純。

三家姐係個樣純。
生日V乘機抽大家姐水

開工

會唔會刺激到收視，多左人開黎睇Mc

睇完場特別演出之後跌返😂

...

[쇼! 음악중심] 찬희X현진X민주 -아로하 (CHA NI&Hyunjin&Minju -Aloha) 20200613

係咪講錯對白

絲

真妹已經急不及待係pm笑緊周

嗰條友個膊頭真係睇到火滾
咁撚多位死開啲啦

想問吓去邊度有得睇晒成集？

斬！

官網 應該

thx, 都係喺bilibili睇minju cut算

cut上twitter咪有

好似冇咁齊，bili有成十分鐘咁滯

jeng 食左蛙蛙未

仆街啦

twitter cut同成集都有

蛙蛙mc 中字
得九分鐘

成集嗰個要follow邊個？

D-1

會唔會聽日推爆左佢

推爆佢

cb第一日可以開新po+預祝奈子生日（定三日內又推爆一個）

黎個罵戰推po

推爆po易啦

次次cd倉有海報送，不過無得揀，信和唔知有冇得揀

推

今晚會有久違既VLIVE

第一批買應該係有海報嘅

去信和一樓左邊無訂頭一兩日都比揀，右邊無訂就無得揀

好多相

起碼聽日出MV前要推爆佢啦

咁多圖實得啦
仲有尋日蛙大量上班圖都未po

呢張hi

今日多左4萬預訂

係咪計埋強國啦？

忽然多四萬幾

修正了 唔係4萬張 得千零張咋

果4萬張係聽日先加韓仔既

首歌好奇怪

其實計左支那飯未？佢地d站長補貼到一隻碟賣$44人仔，如果可以寄返香港我都想買多幾set

感覺中間好似斷開左咁，等多一日就聽到了

大家姐

蠟筆小新

負皮我條友唔通係大佬黎？不如你補貼下我呢d死窮鬼啦

swan swan swan

副歌位黎？ 普通到

隻歌唔掂

你咪又係一樣聽

想成豬了

其實唔怪事，上隻碟一開頭咪又係比人話嘈話乜乜乜，結果都係追住聽

唔係呀，都幾好呀。
感覺好過More & more & more

喂～唔好引戰呀🤫

又話想爆post

即係點？

幾點？

一會個場分左三已層

你地係度睇緊乜嘢

上youtube search izone就搵到

我又覺得幾正

我啱啱係愚台睇到了

9點

是錄影嗎？有中文字幕

似live

即場字幕

權f 件3 有d危險

兩億心心

未開都億六了

佢地扒係到個姿勢 好易走光

唔好再瞓係度，會走光

屌你班性癮狗

娜B同彩源係咁喺到玩其他講緊野都收哂佢兩個啲笑聲入咪
btw員今晚會唔會太靚

癲呀咁都話蕊
btw娜B係咁撐起櫻奈笑到仆街

一有live 就痴晒線

成班high到

嘩 煮埋野食

天使被欺凌live

沒見過chaewon咁high

oppa燕

下一秒見到cam即刻合番埋

同以前咁癲

阿純:要我煮我其實負責食，點解要我煮

最開心見到Nako 玩得咁癲

竟然完live都未爆po

冇人cap最尾權攬實演嗰到？

cap完冇人放啫

車汪個spoiler

快手推埋佢搵人開新POST

你唔覺d字幕係delay？

講咩？

好型

頭先係街只睇左開頭幾分鐘邊到有重播

過到冇敏感野，通常等佢剪輯完最快一、兩日之後放出黎
預佢會cut咁d

攬攬攬

櫻花主動攬hi

NAKO飛機

今次live有少時感覺

專業睇V禁心

Frd左好多

真真同珉周呢pair

'LieV' IZ*ONE, this content 'wasn't' a liev

無買棒

今日開得係咪姐係之後都會開返v ?

仲有twitter live

4pm KST

相信618

母愛大家姐

大家姐壓力測試

Cls
當枕頭用

識玩

一定好舒服

幸福牙演

997

998

999

1000